有冇人用iphone上lihkg 上上去會好lag

我平時會用iphone7上lihkg有時碌碌下 繼續碌o既時候變到好窒
有無巴打都係咁？

我都係

搞到我以為部手機壞左

係因為個個樓宇安全週廣告

Iphone6s+ (ios10)上上下彈app

same

+1
似垃圾廣告問題

係 今朝先咁lag 平時都冇野

Lag撚到 delay成0.幾秒
本身朝早諗住坐火車睇下連登
點知lag到仆街
我一手掉爛左部電話
想問邊度整mon平d

今日個19廣告

Same here

好撚lag